寿喜燒

今晚頹食

咁都頹

d牛

我頹飯既概念係粟米肉粒飯

呢個邊撚到壽喜燒呀清